有冇人覺得足球賽事啲食字好on9

今週拜仁對奧格斯堡 「屠堡」冇難度
聽到真係屌咗出聲

利記食「史」冇難度

垃圾猁真係可以食屎

#2Ashley.羊 •

秒

好尷尬

今晚阿仙奴誓「拔刺」